====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' extra ordinaire , c ' est que ce mode de viabilisation se fonde sur une intelligence de la géographie , on pourrait dire de la nature .
Entity Name (Type) :: L (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (MISC)
Total entitiy counts: 1

